股票兩個字，一橫一直

錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒 ，係咪咁話？

啱呀啱呀